
                      Si no me equivoco creo que es la primera película que veo que aborda este tema y sinceramente,  estoy asqueado! 
Al margen de la crítica y no sirva de precedente, me echado unas risas.
La película no es para reirse pero la he visto con mi pareja y ha estado toda la peli, DIOS ME ESTOY PONIENDO MALA, DIOS ME ESTOY PONIENDO MALA!, así los 70 minutos.
        
            